Amazon 買滿50美金免運費！！

入多啲文具

唔送香港的

送㗎

直送屋企免運費

Amazon有冇得送自取點？
通常用邊間速遞公司？

而家就係免費送香港

過到關?

點解既

尋日先買左成200蚊美金野
今朝就shipped 下星期二到港

免費通常係順豐 有心track既話中國會知道你買乜...

此商品無法運送至 hong kong
要點做?

包郵，勁撚過垃圾淘寶

不過有些貨品不送香港

地址唔好入自己屋企，入xxx警察宿舍就得，件貨就到香港就打上去話改自取

想買個d唔送，有邊d岩用又送架?

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

最近買文具過到，遲下唔知

60926, 60923, 氣密OTG鏡

要揀返賣家amazon先會送香港

冇心情shopping呀
除非你話可以買軍隊啦

通常會咩公司運？

dhl個d

如果唔想寄去屋企 有咩地方可以收件？
未用過amazon想知

用集運公司但係運費會貴

認真？ dhl好撚貴喎